～家下讀完毅進都冇人請～

搵工難 雙失青年

讀 IVE HD 洗底啦

係呀 真係唔好讀毅進

見到毅進兩個字都冇人敢請

IVE HD 冇其他大專院校HD咁撚難
你可以考慮吓 ?!
視乎IVE咩科目

你呢個方法都唔錯！唔該巴打

偽進

未有社會事件之前
我以前都讀過毅進
之後唔想咁快搵工
求其IVE揀科目讀算
當拎張沙紙都好
搵工見你學歷都好睇少少

依家.....應該大把人
毅進出身
讀IVE / 大專院校 HD洗底

做狗一定請
智商低 易洗腦

如果屋企有能力既
讀書差都照去外國讀野雞大學or學院啦

答條移民路又好 轉換讀書環境又好

洗底先係重點呀

點都吾會做狗

我都想呀！冇咁大能力